---
id: facility5
title: Табло
---

import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

Таблото е мястото, където можете да добавяте _обявления_ за съответната сграда. Това могат да бъдат съобщения за нововъдения, годишни бюлетини и всякакъв вид информация, която желаете да достигне до собствениците на съответната сграда. Това е електронният вариант на класическите табла за обявления, които обикновено се поставят в близост до входа на всяка сграда.

:::info Информация
Вашият затворен комплекс е изключително **модерен** и бихте искали начинът Ви на управление да отразява това? Попитайте Вашия акаунт мениджър за възможността за инсталиране на **електронно табло с жестово управление** във фоайето на една или повече от Вашите сгради.
:::

## Добавяне на обявление ##
Кликате на бутона **`+ Обявление`**. Попълвате полето _заглавие_, избирате от коя до коя дата да е видимо събието, написвате съобщението в поле _съдържание_ и избирате чрез поставяне на отметка на _уведомление_ дали желаете собствениците да получат уведомление за обявлението (при поставена отметка собствениците се известяват задължително по имейл и по желание по Viber и Telegram).

<img alt="Създаване на обявление" src={useBaseUrl('img/complex_announcement.png')} width={807}/>

Можете да добавяте **снимки** и/или **документи** към обявлението. Снимките ще са видими на електронното табло, а документите ще могат да се отварят чрез последване на връзката към тях (само от устройства, на които това е възможно). Ако сте избрали да изпратите уведомление, към имейла на същото ще бъдат **прикачени** всички снимки и документи.

:::warning Внимание
Имайте предвид, че стандартното **ограничение** за размер на прикачените файлове в имейли е **10 МБ**. Ако добавите снимки и файлове с общ размер по-голям от 10 МБ, е възможно уведомлението да не бъде получено!
:::

За да добавите новото обявление кликате върху бутон **`+ Обявление`**.

След като създадете уведомлението, същото ще бъде видимо на електронното табло на сградата. Ако сте избрали да изпратите уведомление, собствениците ще получат имейли с текста на обявлението, инструкции как да видят електронното табло на сградата и прикачени снимки и файлове, ако сте избрали да качите такива.

<img alt="Създаване на обявление" src={useBaseUrl('img/announcement_email.png')} width={807}/>
